有無人記得細個玩個一種遊戲

係幾個人，手牽手定掂您隔離兩個隻手
然後大家有規律一下一下拍手，每一下叫氣
儲夠氣可以出招打人消耗氣
例如向前面條友出斬，佢又可以用氣出擋
完全考反應
多氣d招勁d 要高氣d嘅擋
又咩元氣玉之類嘅野
叫乜乜魂？

重有好多呢d遊戲，咩see see sorry 並bom猜 又係唔記得 求教

推

唔通我生活係平衡時空

007

玩過

拍一下手
然後可以 儲氣 或 擋

最高好似可以儲4下
儲1下 出拳
儲2下 出腳
儲3下 出必殺
儲4下 出超必
頭3個可以擋 超必無得擋

大概係咁

個你老母

以前玩過 叫凌草
有儲氣
有忍
有擋
儲夠氣又有七旋斬同七旋擋

成個小息十幾個同學一齊玩
都唔知點解記得邊個入左幾多氣
玩到咁上下通常都係口同鼻嗌
嗰時係玩倚天屠龍記版本
又乾坤大挪移 倚天劍 屠龍刀
諗番起都好懷念

“必篤？”

最9招式草一下氣直接打人
通常啲人第二行都係草氣

零零七 入子彈

我都有玩過，但玩法有少少唔同。

1下氣_可出波
2下氣_可出星
4下氣_可出必

波同星都可以擋，必唔可以擋
必>星>波

記得遊戲名叫 《必波星》

之前都有人post講過 間間小學個玩法都有d唔同
btw我仲記得小學玩呢隻game搞到畀件精神病教畜扯衫恐嚇 條撚樣叫方志鳩

仲有以前會成班一人一個放喺枱度，互射大家落街

007入子彈喎

玩到最後次次都打架

我叫做龍拳

儲>防>波。

我都係同

我嗰陣叫靈魂

係呀！
好似間間小學唔同玩法

呢d小學集體回憶黎